(突發)賓洲都比人反CUP埋, 玩撚完 :0)

賓洲都比人反CUP埋, 玩撚完 :0)
拜登咁可以拎>300
今次係拜登Landslide 式KO Trump
屌!

你話 唔係造票 我真係唔撚信

係landslide 既話其他搖擺州都歸佢啦

Ban fracking都要投支那Joe 吹咩

終於完了。

拜登夠票啦，可以cut單

賓州已變藍

哎，可以返白宮執行李

又係贏丁屎咁多票

Biden係賓州都超越Trump 民主黨極可能行超限戰戰略